其實做黃店都幾撚慘

一邊又比黨搞

一邊又比所謂同路人 (主要係網上戰士) 批鬥食人血
真係on99

不嬲都係兩邊一齊做嘢

蕭生清泉

一向只表過態之後靜靜地既笑到最後

嗰啲所謂同路人咪都係連登仔

網上戰士唔影響生意